啱先撚到個客惱羞

啱先個客嚟剪頭髮，佢本身厚瀏海遮眼
個客：，我：

我：坐低先，想點剪
客：KEEP住個形剪短就OK

之後我邊剪邊同佢吹水，佢無啦啦講起政治嘢
傾傾下發現佢係支那人，咁我就撚一撚佢

我：你覺得中國做得最偉大嘅事係乜？
客：err....64囉！中國做得好啱，殺撚晒班左膠學生佢......

我一聽到佢講64，決定幫佢剪個六四分界頭

個客一張開眼，見到自己個瀏海冇咗，嬲到面都紅晒

客：我屌你老母臭閪呀，我PAT瀏海呢？做乜剪到咁撚短？我成個額頭露晒出嚟呀屌！！！

我：係你話要64嘅

然後個客紅住面咁畀錢走人

幾撚型啊 條撚樣唔識

btw生日快樂

支那人冇taste

多謝巴打，你係第一個同我講生日快樂嘅人

咪撚臭係

負評嘅人係咩心態

屌你老母

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

英
魂
不
朽

浩
氣
長
存

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

ching sick ball

你可唔可以冷靜啲

解放軍殺死咗d暴徒（殺黑警），佢都一知半解

不過我係唔會同的士佬，髮型師講D唔啱聽嘅嘢，一個唔覺意比佢哋整蠱

可以

張圖咁熟口面既 好似唔知邊到見過咁

又派膠腐皮Ed

認真PO

屌你老母兩次 食咗飯未

食緊飯走黎開po 阻住曬 屌你老母

你就好啦，我仲未食得飯

未呀有嘢做

天橋底平時6:30 有義工派飯
btw 屌你老母

做麥鳩 又唔好笑

我就係派飯嗰個

扮啦你 偷偷地攞飯食就真

屌你老母 即刻掉落垃圾桶

agger
btw 屌撚撚FACE 老母

agger 屌撚撚Face

你同佢係分身？

善心打破零正評

就奇
樓主你自己like番自己個post啦

有其他人LIKE咗啦

feel到你呢一刻好有滿足感

你就分身

點會，我其他POST都有大把LIKE啦

好奇之下已起底

比樓主你撚左
你呢個POST原來已經算多LIKE

屌

你唔好再係搞爛GAG呢條不歸路行啦
你會乞食的

我應該點做好

2.5/10
2.5分係有圖

Show Blocked User - 哇啦哈哈哈

多謝巴打

屌你老母 on99
係都block 樓主先

屌你老母我哋唔好內訌

1/10